請問咩沙灘最近機場

有人知嗎
感謝

馬灣

蝴蝶灣，係機場對面

心口果個飛機場

香港個個沙灘都有飛機場

東涌去昂坪小巴個段路有個靚沙灘，唔知叫咩名

係
游完行10分鐘去碼頭搭船去東涌